Теоретичні питання
==================
----------------------------------------

## 1. Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру? ##

Тому що на сучасних пристроях є й інші способи “щось ввести”. Наприклад, люди використовують
розпізнавання мовлення (особливо на мобільних пристроях) або копіюють/вставляють за допомогою миші.

----------------------------------------
